奧加洛說，現在，“我對某人在個人資料中說的話更加謹慎，也更加挑剔”，並補充說，任何輕視冠狀病毒的評論都是自動向左滑動。 流行病期間什麼叫性感? 謹慎。 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 聯邦檢察官和聯邦調查局(FBI)指控自稱“驕傲男孩”的組織領導了一些最早、最具破壞性和關鍵的行動，他們衝破警戒線，闖入國會大廈。 還有五人被指控與堪薩斯城的驕傲男孩們合作，他們是斯賓塞·許，蕾切爾·韋納 
 與施耐德電氣網站分析團隊的合作也對測量至關重要，彈跳率和網站參與度成為關鍵的用戶體驗測量指標。 案例研究:施耐德電氣通過集中搜索實現數字轉型|Evan Kent和Kimberly dutch | 2021年2月11日|搜索引擎觀察 
 在執教堪薩斯城10年之後，肖特海默曾是ESPN的一名播音員，他對斯奈德作為老闆的早期舉動提出了強烈批評。 馬蒂·肖特海默的遺產可以用球隊對讓他離開的遺憾來衡量 
 適合你所從事的工作類型的設備對於安全是至關重要的。 焊接手套，保護你的安全和舒適的工作|大眾科學商業團隊|021年2月9日|大眾科學 
 起初，多西的手臂和下背部受傷，情況危急。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 親愛的小偷配得上那些被濫用的批判形容詞——哲學的、大氣的、權威的。 一本幾乎不可能評論的小說尼古拉斯·曼庫西| 2014年12月28日|每日野獸 
 但當通過傳真發送的通緝令到達時，已經過去了兩個多小時。 涉嫌殺害警察的Ismaaiyl Brinsley有尋死的念頭 Nestel | 2014年12月22日|每日野獸 
 事實是，沒有人確定古巴在2016年關鍵的搖擺州佛羅里達州會如何表現。 古巴在皮奧里亞將如何表現? 埃莉諾·克利夫特| 2014年12月21日|每日野獸 
 這位演員說，他的童年經歷對他的表演起到了至關重要的作用。 墮落之後:反惡棍介紹|Rich Goldstein | 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 這些都是少數和口頭的，但重要的，並不是沒有磋商許多重要的權威和版本。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 上校離開了，幾天後，選舉即將結束，每個候選人都出現在關鍵的德國投票站。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 他受到丹毒的威脅，左眼有嚴重的炎症。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 後來，他對自己的作品非常挑剔，最後把他能弄到的所有副本都買了下來燒掉了! 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 “我覺得她很豐滿，身材很好，”威勒先生帶著批評的口氣說。 《匹克威克俱樂部的遺書》訴查爾斯·狄更斯(2 / 2)